呢隊西維爾有咩資格學人排西甲第一？？

睇左90分鐘
波又猜唔到
最有威脅既射波已經要數到果球12m
條傻閪尼索斯仲要冇力冇角度
執撚左佢啦成隊

西甲係咁上下啦 點同英超比

西維爾影衰西甲

西波

舒米高